%@metapost:symaxe604exo002.mp
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Reproduis ces figures sur papier quadrillé.
\par
\includegraphics{symaxe604exo002-1}\hfill\includegraphics{symaxe604exo002-2}\hfill\includegraphics{symaxe604exo002-3}\par
\includegraphics{symaxe604exo002-4}\hfill\includegraphics{symaxe604exo002-5}\hfill\includegraphics{symaxe604exo002-6}\par
\item Trace leurs axes de symétrie, s'il y en a.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Recherche d'axes de symétrie : le quadrillage doit aider à parvenir à une recherche fructueuse.